1. Поясніть своїми словами, що таке AJAX і чим він корисний при розробці Javascript.
   AJAX (Asynchronous JavaScript and XML) - це технологія, яка дозволяє відправляти та отримувати дані з сервера без перезавантаження сторінки, у фоновому режимі.
